思想武裝：散播打擊敵人嘅意識形態

#原則 #P014 #思想武裝
【思想武裝：散播打擊敵人嘅意識形態】
點解連登上面嘅網民咁容易就被帶風向？好大原因係因為我哋唔了解𠵱場革命一啲基本原則，所以好容易當重大抉擇出現，立場就變得唔夠堅定。

其中一條重要原則就同政治利益相關，就係香港同支那嘅政治利益不相容。香港要生，支那就要死。對香港有利或對支那有害，我哋就採用；對香港有害或對支那有利，我哋就唔採用。

咁嚟到近日呢個風向撚全開火力維穩嘅議題，應唔應該支持加泰集會？加泰集會呼籲關注人權、民主、自由、反警暴，擁護自由主義係對支那有害，我哋已經有足夠理由出席。但更重要嘅係，加泰隆尼亞係要脫離西班牙獨立，𠵱種分離主義係支那視之為大敵。散播分離主義、地方獨立主義就係嚴重損害支那嘅政治利益，我哋根本就應該大力支持。連登成日有人話要「輸出革命」，將「福建獨立」、「上海獨立」傳播支那；但到到真係出現可以輸出革命嘅真時刻，𠵱班人就即刻無影無踪。

如果你哋係香港民族主義者，支持香港獨立嘅手足，更加要出席。全世界所有民族，希望脫離獨裁統治、成立屬於自己人民嘅主權政府，香港人聲援佢哋，本質就係對傳播香港獨立有利。
====
請follow《香港革命指南》
@hkmanual